其實新function 係咪連仔倒自己米

首先我絕對唔係唔支持呢個function

但現實就是一大班cd rom 佢地既click rate都佔左連登不少既廣告收入 當所有會員都用呢個function 嘅時候 cd rom們睇唔到 就唔會再上連登 因為無野睇 再無吸引力

連仔收入減少 衰d講都唔關我地事 但又可能要加廣告平衡返 又可能會益左高登條早洩

所以改位都係唔好濫用呢個function

自推

老老豆豆
啲人唔好用咁多咪無事囉

就係想提下大家呢一點

呢一兩日新出 多人係咪都用嚟試下都正常

但長遠都真係合適時 要朋友分享先好用

適字點打？

新屎坑啫
冇咩特別好玩

將啲加密爆出嚟

希望係咁啦